幫手啊！救命！

如果有TG,快去 report 呢個group！
起晒d學生低， 爆眼少女全家連職業、電話、地址、年齡全起！
好多學生比人起底啊！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

推

再推

幫手report 啊

唔好再俾白色恐怖蔓延
唔想再有手足俾人拉